覺唔覺youtube留完打：發現野生xx都好幽默

唔撚覺呀屌你老母 咩撚野發現野生xxxx
做咩姐係 係咪覺得自己好撚好笑.....

野種

發現野種xxx會較好

要幾弱智先有勇氣打呢啲野出黎